有冇人睇緊李屍朝鮮Kingdom

值唔值得睇

一次過上哂6集

幾高質 岩岩睇左一集

呢套高質

屍殺列車古裝版??

Dl左一陣睇

有，高質

等陣睇！

好睇！！

可唔可以講下點好睇法

不錯不錯

好撚正

自己睇第一集la

第一季冇結局 要等season 2

咁快煲完

節奏快
恐怖得嚟又會加啲搞笑元素

畫面好靚
鏡頭運境好精緻

4k畫面好撚靚 成套劇都冇咩悶場 劇本就大路野 爭權奪位

有d似got

異鬼=喪屍

第一集懸疑氣氛做得好好
第2集開始就變屍殺列車

睇完Trailer感覺同依套一樣

好睇，但唔夠喉

同意
真係唔錯

係咪確定有第二季

有
下個月開拍

d服裝好認真

有排等
而家先開頭

六集太少了
第一季只係開始

有我女神

好耐未試過2日睇晒一套劇 雖然得6集

泡菜古裝劇真心幾好feel

已經睇哂

一日睇晒，堅好睇

幾好睇，不過味精好重
套野平均一集有無10次回眸

初初以為垃圾喪屍片
睇完先知係高質吸血鬼片

同埋有 sense8 女主角有加分

Sense8

畫面太黑
下午電視睇個陣要拉哂窗簾先睇到

屌，一個下晝就睇曬，好吊癮

好爽

似走難嘅大長今

究竟冰谷發生左咩事

溫度低

僵屍出沒

winter is coming

第一季完之前可唔可以解咁啲迷

真係好got

中過屍殺帝國伏

剛剛睇晒

都係好拖時間

對比一般韓劇已唔叫好拖

留左個尾，個安絃大監同班靚對疆屍無嚇襯，到而家都未交代返

世子身邊條靚係鬼？安絃之前又幫老母復活之後死好多人又比大佬知道渣住痛腳？好多劇情估到好老土但拍得好好睇

似係世子個跟班係鬼

但係諗唔到有咩動機要咁做

佢老婆囉

唔知之後會點發展，好撚想快啲睇

估佢個bb係仔之後就比人捧左去中殿娘娘扮係佢生既

權鬥劇情好大路
係最想知d喪屍日頭都識活動會點收科

睇完 最後一集會令你好期待下一季

要唔要第一集就係結局？你唔好睇啦屌

冰谷似有大佬打咁
啲屍連日頭都識郁
下季正
最想知到底個疫症係由咩開始？
生死草？

開始安炫個條村---＞安炫死老母想後生搵個生死草呀叔（佢講過3年前醫唔係咁/大佬講同醫生講用番3年前個招復活王上/安炫個老母3年前死）---＞之後攪到一獲泡殺哂d屍就叫大佬蓋住d消息（3年前500打過萬骨可能係d屍）個老虎隊應該識安炫--＞之後同而家條線 係咪咁？

韓劇真係高質到難以置信超越大陸劇港劇

...

原來得6集

睇左3集幾好睇

係netfilx 既劇

2日都追哂啦

好吊癮呀
喪屍設定劇情同屍殺帝國九成似
但好睇好多

個套垃圾電影咪撚提

成個製作團隊咪又係韓國
Netflix 自己唔包製作架

大奸狗將王放入城

一個廢老累晒成船人

睇晒六集，堅係好似韓國版Game of Thrones再開speed up mode 但整體都好高汁，不過一季得六集真係好濃縮，又選擇係最緊張既位完結，已劇黎講唔係好夠喉，應該要等到下年先上第二季

好睇
不過等6集到喉唔到廢

睇完套戲感覺中哂伏

無錯 其實日韓劇超越左港支劇好耐，而家仲識同外國串流平台合作，係啲人睇堆垃圾仲當寶
連台灣同串流平台合作既劇都愈來愈進步

個節奏已經好好 我覺得比美劇仲好
美劇成撚日sell 人性 鬧大架 睇撚到煩

除左有d close up搞到慢左
其他劇情都好順暢唔覺拖

有冇人搵到套原著漫畫 我搵咗成日都搵唔到

係TBB垃圾啫，Netflix呢啲串流平台科水拍成個製作都可以做到唔同級數，TBB冇可能會肯科咁多水拍一套只有六集既高汁劇，BTW 港劇黎講最近Fox+科水拍果套心冤都係水準以上，同樣只有五集，不過個製作同呢套Kingdom仲係有泉距離

睇左第一集真係好高質
劇情唔係新穎但係有張力
攝影做得好好 可以媲美電影
最後果幕女醫護救人反而被堆屍圍繞好振憾

利申 我個人幾反泡

最尾班屍可以日頭活動係咪因為密雲阻住陽光?

應該係winter is coming

怕熱？

係，最尾女主角有講
影響佢地活動嘅唔係陽光，係溫度

勁似，不過世界無咁大，
覺得之後實會有喪屍大軍

咁GOT個故事宏大啲複雜啲

點比
Got講一個家族都一季

呢套野行落去應該幾高質

呢套百幾萬美金一集
港劇製作拍馬都追唔上

睇完6集好似岩岩先準備開始高潮位就完左
又要等下季吊住條癮 真陰公

其實幾時下季？

你預等一年

班黑甲佬睇落好似唔多掂
淨係守住幾個主要關口就應該擋唔到難民同屍北上漢陽

而家屍明顯係唔識游水
唯一方法係挖護城河 放棄全部失控地區
睇下D屍會唔會捱時間而餓死之類

護城河要有幾探就挖幾探
假如屍就唔算識游水 都可能係水底都仲識活動到
驚佢會堆屍堆上城

主題都已經爽皮啦係咪?

最驚屍識行水底

睇完 唔錯

點解唔叫李屍突城既？

好似幾好守

套戲果個地方係抗倭據點

東方華爾街都唔錯
港劇係FOX 科水加持下好好睇

韓戰時期 釜山（東來）係臨時首都
會唔會比喻
喪屍會殺上去平分韓國

唔太了解地型 係咪除咗嗰幾個關口之外就係高山河流之類嘅天險？

成千萬港紙一集，唔怪得之得六集

其實係NETFLIX定邊個出製作費? 咁高成本
原來仲有成20集 咁有排睇了 真係winter is coming

Netflix掛得名果啲都幾乎出晒錢
但你話有無其他資金就唔敢講

一係好似滅境咁囉
本身係派拉蒙畀錢拍
但Netflix直接買嚟做全球發行
只係留返北美畀派拉蒙上戲院

琴晚我第一次睇Netflix
註冊好後，一入去佢彈咗呢套嘢廣告畀我
我自己本身好鍾意睇歷史劇嘅，睇都冇睇介紹就撳入去睇，諗住睇李氏朝鮮歷史，點知睇咗頭十分鐘已經

不過平心而論幾創新，宮廷劇融入呢種元素
搞到我一口氣煲咗四集 今晚繼續

沿洛東江上

佢入邊一時用近代通俗漢文，一時用1919年後先出現嘅現代漢語白話文 有啲美中不足

Kingdom Season 2 Release Date

With production beginning in February this can take anywhere between 4 and 6 months to finish. So we are expecting to see Kingdom return in late fall or winter of 2019 at least in Korea. It could then take a couple of months to come to Netflix as it adds the series in full rather than in weekly installments.

睇到個名都大概估到唔係純歷史劇啦..

大獲 要等一年？

最尾以為趙氏會放隻野入尚州
好想睇漢陽喪屍守城戰

Oj

睇個勢應該會放

得6集

一日睇晒
但係第二季真係有排等....

似係
唔係洗咩帶去關口

好期待下季一開始點守d喪屍大軍
頂佢要2020

係囉 好心就起碼都打左一場先 咁樣勁吊引

趙氏又放入黎 外面又有喪屍大軍
好難守咁

出半季好無良心
最憎睇到一半唔知想點咁

套套野都好無良心喎你咁講

唔怕 有捉虎隊

一個打100個

要守撚到夏天

代表你要換部HDR嘅OLED TV

點會黑? 呢套畫質好撚靚 堅係4K

諧音李氏朝鮮

所以用HDR 電視睇會仲正，用OLED 就無咁反光

得6集，其實可以再睇返嘅

其實都講到好白啦
女主角話係溫度
大監係城上面d下人話天氣凍, 叫佢返入去

Lm

同埋有無留意到男人啲鬍鬚上面有冰點

要等一年呀陰公

係有一點點
不過以為係塵

行歐美制度係咁架啦

韓劇睇史 可以睇下陽光先生

同埋六龍在天都高質

高質，有誠意

等成年
早知唔睇住 而家吊晒癮

金編寫得都應該唔差

點會套套呀
正常一套劇都一季一季咁出
講完一季個故事再開始發生第二季故事
E加係講到一半都未完成一季就完左WOR
好似叫你睇睇下戲睇到中間停左 等下年先睇埋去啦
我淨係見過行屍會播播下休季半年再上
BTW套野係好睇
但我寧願佢拍完一季先上

想問下 其實韓國古代有無太監 ？
階級係咪同中國一樣

因為Netflix 唔想冒險畀佢一次過拍咁多集囉
同埋人地真係一季嚟，唔係半季
你屌佢其實無用架

好多都係拍一套睇水溫
其實好撚多都出左SEASON ONE就收左工

邊集有講過
冰谷應該係起源

大監成日睇錯太監

嗰阿叔好熟口面

算啦
有咩好嘈
拍得廢o既話比一季好完整o既你都係無用

原來男主角係拍與神同行
女主角係拍雲圖
唔怪得好熟口面

有冇nude scene 諗住同屋企人睇

必腸算唔算

冇咸野，血就叫ok啦

英劇一季4集 tim

超感8人組條女

超8有露點呀

佢點會比世子守得住做英雄

邊PART 我冇睇超8

套劇佢唔靚
反而25個老婆幾靚

我一開始都諗緊點解咁污糟 睇睇下 個個都有
就知係結冰

冇悶場咁滯

斷估三年前應該試過

朝鮮王變屍之後咬御醫個學生，個學生無變屍，而係病死

但之後d人食佢既肉就變屍，呢班屍再咬人後，被咬者就直接變屍咬人

其實今季有冇直接講尚州班白衫人點解會對屍咁熟手？

同屍殺列車同一種喪屍
會狂跑+被咬完既人啲骨卡卡聲彈返起

我用英文版睇

佢叫KINGDOM

無
不過佢地入船果下好似已經估到咩事

封面張圖都成個屍樣喎

唔叫屍樣嘅
就咁睇似屍山多d

睇到第4集 揸火槍個個好勁
開槍又準 又跑得勁快
好耐無試過一次過追咁多集

冇為意，佢走馬燈咁轉轉下

合理
我估 皇上係食左生死草，變左屍之後咬既人唔會變屍，而條屍會carry d 病毒，食左個病毒先會變屍？

另外有一shot係咬緊個宮女，都無馬上變屍

個左相係牢房搵人試先知

但好似樓上咁估
如果捉虎軍3年前真係打過屍
咁永信一開頭點會分左條屍比d院友充飢

我覺得永信冇打過屍，佢只係去左join捉虎軍
之後先出現安炫醫老母，唔知點解有病毒流左去永信條村，安炫屠村（所以去班白衫手下咁識殺屍）
永信唔知原因只知自己條村比人屠左所以咁憎安炫
都因為咁佢唔知食人會中病毒

永信算係令病毒傳播既罪魁禍首
不過佢都講左咁做係有原因
食人呢樣野係古代饑荒常有發生

根本就係佢同徐菲搞出黎
如果徐菲唔係話想醫班友，一早燒晒佢地根本冇戲做

最pk 都係條廢老婆，一味話我的兒子呀...

約定大家2020再返黎開post

最尾咁撚痴線 好想知會點守

想睇男主點樣一路守尚州 一路返上漢陽掌返權

基本上個朝野俾人控制晒 好顛

王后會唔會先係大boss?

咁又唔似game of thrones
幾好睇

又真係幾撚好睇
好撚緊張啲場景戲服又靚
條女就都ok

都係有啲似I am legend

比王咬應該唔會變屍
第一集隻丹兒比王咬完都無變到
係d村民食完丹兒條屍煲d湯之後d屍咬人先識屍變

我咁講岩唔岩

似係永信係捉虎隊之後 但臨陣走佬？

戇鳩，因為呢兩套都係改編至同一套漫畫囉傻閪
一個劇集，一個電影

又或者佢隸屬個隊分隊無份出動

丹兒又未必無變喪屍
始終開棺嗰陣係日頭

丹兒變左屍 老坑醫師都返唔到鄉下

唔會啦 村民食左安兒之後變屍
醫師都話唔應該係咁樣 佢可以醫返好佢地
相信應該變異左？

要12集先算一季？點解6集會係半季

趙大監搵左兩個犯試驗左係啦，重睇啦

想知邊集做左試驗？

好似6
比d屍肉湯個犯食完，再比佢咬另一個犯

但個犯食既可能係屍肉，所以食完就變屍
屍咬完另一個人 又變埋屍

一定係屍肉啦

反而想知船上面隻豬有冇意思
特登有鏡頭影隻喪屍望一望隻豬，之後村民又食緊隻豬

其實就算 the walking dead 第一季都係得六集
係第二集突然變左成廿幾集
好明顯同 TWD 一樣播六集只係試反應
收視好先會拍落去

個人覺得呢套第一季緊湊過walking dead
不過怕佢冇後勁

好難講
班村民開棺個陣個棺用繩包到勁實
可能困住係入面

但有集係皇上食緊個宮女
都無事發生
無綁住宮女以防佢變屍

皇后隻腳有血代表乜？

依套未開拍已經講左會有第二三季，第一季本來有八集，只係拍到超時同超資先斬到得返六集

套野發展得唔錯,想搞大格局既話只要將其他國家放埋入去就得
當然一樣要搞d政治同女權

加埋其他國家歷史文化都幾複雜

你要大格局就一定要加其他唔同文化元素既野
如果唔係你地好快會悶
加埋d濕狗內心戲講佢地共同為左生存
當然咪能學WD 咁能on9

作得太大咪又係收唔到科
專注講返朝鮮國內就ok

呢套野好似係由韓國漫畫改編
唔知套野出完未

睇導演同編導功力,無話唔得嫁

下年返黎再傾

個尾勁屌鬼 個下海水d波浪簡直係神來之筆
明顯係借覽朱羅紀第一集

小產掛

畀其他人啲血濺到

屌笑能死,套劇真係咁難明咩
隻王開緊餐d血彈左落去咁解

佢係扮大肚啊..

6集都搞到咁
十幾集點好

柒咗
番去睇多幾次先

佢地既海報都幾靚

知唔知點解香港人越黎越失智?
睇得太多tvb ,無晒思考力同邏輯,通常外國制作d劇都唔會明話比你聽
己經唔係理解力低,係直頭唔願意理解
變左佢地睇個d明顯位會覺得呢度係唔係有伏線呢?
真係多謝Tvb培養左新一代

同埋套野可能有bug,你話關於溫度令到佢地會走
咁點解2-3集隻屍中左火依然追能住人唔放
日頭太陽射落黎個熱度>直接中火?咩理論黎

咁都可以話佢地怕火係成立既

直頭無減過速 ,除非你話後面會講有其他因素/弱點
調轉睇佢話染素屍比人食會變感染者,但無研究過食原皇帝肉/食相同人會點
我知d屍佢唔會主動食,不過如果你話後面係要原病源體既血清/肉黎救世既話真係幾搞鬼

好L正，一日睇一至兩集，今晚玩完

咁要等下年,呢套野集集高水準

原來信號個編劇黎,屌你真係追得過

第一集片尾
佢講左一句 向高根熙致敬
但我搵極都搵唔到高根照係咩人黎 完全無資料

見Wiki 有提話係套劇美術組工作人員、拍攝期間死咗

如果好認真咁計
班屍都唔係一天光就立即行唔到，重有時間去搵地方避

所以中火重有活動力都可以講得通嘅

不過睇喪屍片就預左有bug，暫時呢套冇咩大bug
返而一開始男主係冰谷見到徐菲，徐菲成個樣好似鬼咁，轉個頭一落山個樣又正常返，唔連戲重bug啦

你咁樣講一講極似係佢接戲手法有問題
我覺得d屍咁樣避既設定其實幾有新意
同埋就算發生係我地呢個年代有人同你講有沒死人,真係會笑你on99

其實之前套垃圾屍殺帝國d屍就係咁嘅設定
不過套野冇講日間佢地真係死屍咁

屍殺帝國 值唔值得睇
聽講好伏

屍殺帝國聽講伏無睇但聽講2套野出自同一本漫畫,比較想睇個名野但見唔到有link

帝國好似冇講過係漫畫改

Kingdom就講左係神的國度改

前者真心麻麻

KINGDOM漫畫都係編劇未做編劇前
佢做漫畫原作家時寫落...

唔值得睇 主角後尾一個打成堆屍 又識輕功 飛離飛去 根本無敵

琴晚搵左一陣都搵唔到有漫畫link睇

應該冇中文化

搵左幾次都係個幾張圖

後期主角武功好似升左lv啦
至on9係boss又冇啦啦半人半屍而且咁好打

我都睇咗好多報導都無講帝國係漫畫改編
Kingdom就講明係漫畫改編
上面仲有個痴線佬無端端鬧我

Boss佢隻手被人咬咗野 斬咗隻手就無事 體能仲好咗 痴痴地

套嘢好睇還好睇，

但係做咩大監唔直接殺死變咗喪屍嘅王 封鎖消息使乜要條屍郁嚟郁去

要等個孫出世...

就嚟開拍

封鎖住消息等囉

唔通等佢出世先劏條屍？條屍早劏遲劏有咩分別

有一幕係國王咬女人，個女人都無馬上變

D屍唔咬動物

漏m

以前唔興韓漫無咁多中化
依家多咗好多韓網漫
好似係Ylab出版，要睇line webtoon會唔會漢化

可能因為佢係王
萬一孫出唔到世...個王朝...

隻王係食左不死草再咬人
後者係食左carry毒再咬,醫神都講病毒變種了

仲有啊佢無解釋清楚如果屍血滴落你隻眼有無事
以前有套on9漫畫(名都呵能記得伏到9彩) 滴落眼/傷口都會中招
記得主角後尾無埋手腳重要打

安炫話世子班人裏面有內鬼
捉虎隊條友又係神神秘秘

第5集安炫班白衫𡃁打喪屍加埋bg music好撚爽

安炫同永信睇落無做壞人既動機
永信唔表露身份可能同佢以前d戰役有關掛

如果個王而家死
個細仔未出世，男主角有可能同佢d黨羽明正言順咁話要拎返個王位
而家話王未死等個細仔出世，就光明正大話男主角因爲政變，廢立細仔，到時再話王病死，就成功造王

其實根本唔難理解,個女人我第一集就估到假肚啦
真正大肚婆點會晒時間同你狗up,sleep多幾個鐘食下補口唔好
同埋套野算做得好明顯嫁啦

25應該係個助手啦

都幾明顯，而家feel 到世子開始唔信佢
個陣安炫射殺 d 人個陣，個助手都猶豫左，世子即刻搶左把刀

助手?你講佢個近身?

第六集最後有D劇情暴走，由陽光突然變做溫度影響，好bug.....

武英老婆係大監手上，九成係佢啦。不過應該係被迫。

但係其實講唔通,要殺主角根本照係食物落野己經玩完
我就咁睇永信同師父應該係忠既
醫女我有保留

我咁睇
趙大監係個仔未死之前都唔係要殺主角，而係捉，如果唔係佢就一早落order 叫人格殺勿論
所以武英如果收到order都應該係做內應唔係要主角死

趙大監起殺念係見到自己個仔個人頭先起，所以先落閘放狗要主男冚包散

一直都冇講過話陽光
只係話日間會好似死屍咁，晚間會出黎食人

其實好合理呀

兩日睇哂 太好睇
如果皇后搵Irene 做個畫面應該幾靚

溫度會唔會咁準時日出日落🤦🏻‍♂️，但的確係好睇嘅。

你講呢度我完全明白,但佢近身唔似係仆街仔
我覺得係新上任個城市老報串多d
近身要做野真係一d都唔難,落一下迷約己經可以遠走高飛

你講起個人頭先醒起佢仲有神秘人送人頭比趙大監呢個伏線未解
即刻搵返武英喺嗰集有無不在場證據先

近身老婆經而講左叫佢去大佬個邊 個度d人養身班女人係大佬既plan b來（大佬應該唔知自己個女經而小產所以講左句你一定要生個仔 佢女亦都答係）因為個年代連海帶都好珍貴要偷主角 但班女人有雞脾食 所以條靚報串但一開始唔知主角叛變咁大獲諗住剩夾佢番去冇乜野點知攪到個老婆係人地手

你都識講佢個近身智力on99
講真就算真係報串我估佢都唔會忍搞主角
起碼對佢唔差
但惡人個邊明顯智商高幾班,起碼人地最尾個集show off左知道d屍可以係凍既環境更加生猛
主角守緊個度根本唔樂觀,至於武英係真係有不在場證據 ,但橋上救主角個度無功都有勞,我係主角點都唔會處理佢

靜係睇左頭2集 發覺D路人同奸角都係智障

呢套同屍殺一樣

就係描寫啲人有幾自私寫得幾好

係韓國人文化零舍仆街？

輩份大撚晒咁

應該唔關溫度事，喺船上邊係個箱度嗰隻一直冇陽光都係夜晚先出嚟

最後一集有講到係溫度，當然唔知真定假，應該唔會又玩多次驚喜掛。

有個侍衛走甩咗，係佢返轉頭執返個頭，趙大監拎返個頭個幕有影個侍衛已經比人斬死咗。

唔係佢我都唔會睇

武英係好人，但大肚老婆係趙大監手，迫不得已要做25。我估。

Oh，sor，未睇到添

題材幾有趣，今晚睇

your name

仲有兩班歧視白丁

屌你老咪 入面D奸角真係好ON9

佢要keep住喂屍俾皇帝
即係冇屍食佢會餓死？

你試下香港做題材
再仆街d都得

係，套野張將d 細微野描寫得幾好

佢描述主角由開頭無 到有做王既覺悟都幾好
想睇老師點成為造王者

暫時應該得幾個人知道發生咩事
趙boss(話3 年發生過)
趙boss 個女
李醫師（已死）
安炫（明顯知道，但唔認）

boss個女反而我有d位覺得佢有時唔同意佢老豆做法意見
睇下有無位幫佢洗白

趙boss個仔應該見過變咗屍既國王

不過唔知屍的要害係頭和被咬者會變屍

當發現果時御醫已經咬中佢

呢層我知

我意思係同美國啲喪屍劇比較

美國拍有時個主角會開聖人mode

但呢套就算係世子都有仆街位

香港再仆街都唔會好似韓國咁長幼有序

大難臨頭各自飛好正常

但老屎忽/長幼有序文化真係好乞人憎

韓國好多影視作品都有帶出呢點

導演編劇都處理得好

令外國人更了解韓國文化

但同時亦令好多人唔鐘意佢

女主角係咪專登叫zombie

睇晒 韓劇一套 枉我仲有啲期待

第1集幾悶下
之後幾好睇
但唔驚嚇同唔夠懸疑

應該係夜晚會好嘈 keep住佢每晚係度食食食無咁煩

係咪有好多人睇韓片唔睇字幕，只聽聲同睇畫面？

男主角有講自己係妾侍生，如果皇后生到仔，佢就唔係世子無得做皇帝
如果比人知皇帝死左，男主名正言順登基
咁皇后生唔生到仔都無用，所以先要封鎖消息

皇后生條毛咩，生生生，都冇大肚

等緊偷人個仔炸

上面有啲巴打問既問題反映出係囉

點解世子認造反?

因為佢真係造反 簽咗份嘢.......

屌我記得啦

問嘅問題真係同無睇過一樣

仲有啲路人夠白痴

同埋套劇識得用返正體字 代入返歷史

睇完都係唔明點解D屍體
要係黃昏後先會甦醒
如果係由光度去決定
咁箱子裡面 係完全黑暗 但又為何黃昏後才會甦醒

究竟呢個post入面有幾多人真係有睇過套劇？

最尾講唔係光度係暖度

原來如此.....我還差10分鍾 就完了=_=

入面D平民同D支那人一樣, 一有咩事就我的孩子孩子孩子孩子孩子孩子
難聽過粗口

睇多最後一集一次啦

你知唔知拍野要錢
如果唔收得
邊個填數

我覺得世子個近身未必係25，可能佢寫家信俾老婆報告行蹤
之後俾人偷左黎睇，所以趙大監知道世子去邊
而安炫咁講可能係想離間佢地
安炫鬼鬼地就真啦，趙大監曾經講過安炫唔會反佢

點解第6集要殺死啲大肚婆？

無野 我睇多5分鐘之後明左

相信老師
覺得佢加插老師係個山洞抱佢出黎同講段野係有意思

忍唔住講句,一係無睇,一係多謝TVB 養左咁多on9觀眾
唉仲話香港接班人

我覺得老師係鬼鬼地，佢應該唔係唔會反趙，係唔敢反趙，看風使舵

一切都要睇佢講3年前發生左d咩先有得再講

腦補永遠靠唔住,但起碼佢唔會出賣男主角先

屌你要等下年先有得再睇

我都同意係小產左，之後先扮大肚。第六集皇后聽到個宮女同人講見到佢對有血襪俾人燒，就安排個宮女侍浴，俾宮女見佢個假肚（宮女之後應該俾人滅口）

如果因為溫度而唔郁
咁根本唔洗去地板底/森林深處
班喪屍去室內都得啦
根本套劇就有大bug

所以我覺得佢可能唔係溫度
一係就大bug
我之前咪講左直接中火仲好似ae 86咁狂沖

睇住宮女D血o係地板俾皇后踩中
都可以話佢小產, d人係咪冇腦
小產既話, 血係由小腿沿住流落去啦
點會淨係腳底有呀
係根本由頭到尾都冇大肚, 一早請定班大肚婆番黎呀
見到d ON9問題真係火都黎

我己經唔知點樣屌7佢地有無用個腦睇
明明我前幾頁先講左隻王開餐彈落去
同埋重睇一次飛住黎睇有幾難
呢post見證住有班人永遠係無腦既

有正常睇曬6集
相信唔會問得出係咪小產啦嘛

頌有人討論皇后生左仔之後會點

得六集啲人都睇到咁

我見到好多無必要討論
套劇劇情已經好直白

問得出真係好有趣

特登去睇多次，明明皇后企係個簾後。而且影落去皇后隻腳有血果陣地下冇血。再遲少少已經去燒血襪。

俾埋時間你，第三集時間淨返35：37開始（app睇唔到play 左幾耐）

高汁劇

你啱，我都剛剛睇到依度

第一，可能之前已經hi到血，唔係即時
第二，如果佢小產，佢唔會咩表情都冇，淨係望一望腳，起碼都會摸一摸肚，但佢冇
所以呢度並唔係想講佢小產
而係想帶出佢對呢件事（王變屍殺人）既厭惡
第三，燒襪我覺得係佢想毀滅證據/因為厭惡，覺得污糟
我自己係咁理解

如果你再重睇果段，你會見到連裝住條屍既白色床單都冇血，好難講d血會去到皇后地下。

另外，之後有一集皇后聽到個宮女講燒襪，之後係安排佢睇自己個假肚（玩鳩佢）。如果血襪唔係同佢個肚有關，依段根本講唔通。

我都唔明點解死都要話佢小產，會唔會係過分解讀？

宮女都話得一點血，小產點會得少少血呢？話黎M都仲合理d丫

仲有，燒襪又得o個少少血根本唔會令人聯想到佢小產，只係一個導火線
（宮女同人講王后燒襪，衰多口）
明顯係王后作賊心虛，驚秘密（冇大肚）俾人發現，趁未俾人知之前，自己俾宮女睇，然後殺左佢

重有你話王食緊條屍床單冇血
個宮女件衫染晒血喎
左邊一pat血淋淋既唔知係肉定內臟

好高質，爭權奪利，戰爭殘酷，人性醜惡有齊晒，到第6集最後仲有劇情轉折，估唔唔到韓仔可以拍到喪屍片咁高質

你冇睇《屍殺列車》？

安絃之前又幫老母復活????
邊到有講過?

剛剛睇完六集先夠膽上黎
Winter is coming

結局已講

屌，有無睇架? 人地醫女都講到明了

我估佢都係試水溫，依家俾佢試掂左

呢到成班人都唔撚帶腦睇

但前幾集都係一天黑d怪就即刻返生
一天光d怪就9秒9"呢"埋
如果真係關溫度事, 冇可能一天黑溫度即刻變凍
一天光即刻變熱架

睇晒6集，我最唔明就係D 喪屍係藥蘆入面點解出唔到黎？
就係比醫女同捉虎隊整果D尖竹頂得住？

做戲既step 黎啦，一開始就乜都知，點做落去

好啦, 睇故唔好駁故
同埋佢呢個時候出, 可以解到少少GOT既癮

約定咁多位手足下年返黎睇第二季

我講依度。

btw, 係咪M到我唔係女仔我就唔敢肯定喇，不過我未見過女仔M到流血流到隻腳都濕曬喇，仲未計皇后著咁多衫，可能你試過喇。

睇晒，真係好睇。
睇得好投入，可能因為佢個世界觀夠大
唔再係單純一team人保護自己
而係關乎成個國家，權鬥+喪屍
睇得好肉緊，又有搞笑情節輕鬆吓
得6集點夠喉呀

應該無講復活
只可以話安絃一早就知有疆屍呢樣野
有機會3年前出現過差唔多既事
有幾幕好強調講三年前發生過既事
安絃同永信之間恩怨都應該係3年前
但宜家始終幾條線都好多野未講明
講乜都無用

唔係天黑即刻醒
戲入面，show俾觀眾睇既係
「開始」天黑（太陽就黎落山，未完全天黑）d屍就慢慢醒

開始出太陽 > 溫度開始升 > 升到某個溫度 > 搵陰暗位「哩」埋
（就好似有d動物，凍到咁上下，先會挖洞冬眠）

太陽開始落山 > 溫度「開始」下降 > 當溫度下降到某臨界點（近天黑） > d屍會醒

所以，只要溫度夠低
日頭有太陽，d屍都會醒

臨尾果到，戲入面就冬天，而且係沿岸
就算出太陽，溫度都低過臨界值，所以d屍冇「訓教」

應該係困住左，「人」數又唔多，唔夠力衝破d障礙物

記得開post，驚唔記得
幾中意依套戲，古裝+喪屍+權鬥

如果講頭2集果到既話應該係天光 溫度高
疆屍無行動能力
之後佢同永信縛左佢地
之後先再整尖竹 防止其他人入去
無理解左個邏輯既話

上網睇有人估
男主角老師用生死草復活佢村d人，用黎打杖
乜500人打贏3萬人果次
所以有幕影住，佢見到石碑刻住「500人打贏3萬流寇」，露出不屑既眼神

應該差唔多啦，總之係困住佢地
點知男主角佢地。。。

佢呢個就真係腦補得最勁

Btw冇縛佢地，係d屍自己塞晒入地底
可能因為d手手腳腳cake住，先會連住左

唔知
好期待第二季點解話

監獄果幕好好笑，有2個犯俾人鎖住個頭果pair
其中一個變屍
D第一身畫面，睇到笑出聲

同埋個冇膽官中意醫女都幾有趣

可以hea一年先啦睇黎
新年完都未開始拍

諗起用緊go pro

屌正撚到
睇到第六集戲肉完左

我覺得幾合理

Netflix淨係出到第6集
想問係咪仲有？

好撚好睇

fing 左成晚

韓國宮庭劇 crossover Zombies

You know nothing 李蒼

第一季暫時係咁多

我一路睇一路諗
無變屍嗰個貼住牆企咪無咁攰囉

我都覺
推論幾夾到暫時d劇情

你想用反作用力比個隻屍推到去牆=自己唔洗用力頂
一開始我都有想過但壓力都幾大,掛成晚
對面隻野個樣仲要

d 喪屍怕日頭

你係咪未睇哂六集？

睇曬....
個背景SET得好正

同唔殺國王應該係想D保守撚唔反佢住

其實個醫女係唔係女主角
好似重未有咩主線

反而想睇生性病個
係唔係咸濕到騎馬都要望一望

唔殺國王個原因其實好明顯，
國王死左，世子就會繼位，
如果王后生左仔之後國王先死，
咁個仔就會繼位，因為佢先係正室生既仔

同其他乜q大臣儒生無關係

應該話呢個係唔俾國王死既原因，所以先用生死草

係

佢帶d中間保守派官去睇都話國王其實未死

POV咁，勁好笑

係囉，對住喪屍樣，又成身腐屍味
佢個鏡係個活人驚樣同喪屍轉黎轉去，個對比

唔關保唔保守事
係大監個女（繼紀）有左bb（假bb，扮大肚）
如果國王係佢生仔前死，皇位要傳俾世子（男主角）
所以大監要用生死草，復活國王

果個冇膽官應該唔係生性病
應該係俾醫女摸手，臉紅，心跳加速同扯棋

我自問咁樣對成晚未必頂到
佢隔離仲要有成班係度叫
如果醫力把刀夠長其實可以叫佢推過去背後插頭
起碼唔洗比隻屍推能住浪費體力

依個位真係好好笑

冇大肚 黎M?

真係救命

呢個我覺得係答案,只係班人冇諗到食左生死草變屍既人肉既話,就咁咬人都會傳染姐

其實問得呢個問題,你有冇睇過套野?

最尾防守戰，男主佢地挖陷阱點解最後又要用禾旱草遮番 又唔係捉活人，斷估喲屍唔會咁醒見到你無遮就知道有伏唔行掛

但d屍又識避開d水同唔跳山坡

岩岩睇完第1集, 超撚正, 一開波以為套野好撚悶, 點知後半段緊湊到仆街, 正撚過重要角色光環味濃既walking dead

應該有唔同, 追post有巴打講
國王死咗, 食生死草變喪屍 > 咬醫師果個男仔 (第一集)
個男仔只係死咗, 冇變屍
但之後有人煮咗個男仔條屍黎食 > 食咗既人變喪屍

所以暫時個setting可能係
人死咗 > 食生死草 > 變屍 > 咬人只會傳染「喪屍病毒」, 但被咬唔會變喪屍

而人食咗有「喪屍病毒」既人肉 > 變喪屍, 而且咬人會令佢變埋喪屍
(依一點, 第6集大監有做實驗)

btw最後果集先twist喪屍係depend on溫度, 有d驚喜
之前鋪排到一到出太陽d屍就訓教fake晒觀眾

d屍唔識遊水, 會沉, 但冇死
皇宮湖底果堆屍可唔知會點呢

我都係, 見連登有post, d人講好好睇
就試吓睇
冇諗過咁好睇, 冇乜悶位, 一集4十幾分鐘
點解好似睇一陣就睇完

個d應該係比王食完嘅死屍？

係喎, 唔記得tim
咁可能話d屍肉浮上黎, 傳染d病毒? 唔知吖

之後醫女叫D人返藥蘆, 我心諗何來咁大信心會頂得住D喪屍

個陣都冇得揀啦，仲要就天黑

係...好正..好想知佢點挨成個冬季

最過癮係喪屍片x官庭劇

我覺得係領相知道安炫大監用生命草打仗
拎住依點覺得安炫唔敢反佢
因為係佢玩不死人先...屈佢傳染比國王

同初初唔知研究大監定太監
唔知韓國個時有無太監

條撚屌好似帶左兩隻屍黎放出關喎
守到都冇撚用喇

yes我都諗佢帶左隻喪屍做咩

大監黎, 佢個女係繼妃
上網睇係話下年先開拍? 啫係有排唔洗睇

可能想靠害, 放d屍去男主角果到d城

趙大監講左
要主角好似佢個仔咁比人斬頭死

Ff
D水都有毒，皇宮慢慢都有喪屍

唔識韓國既制度係點
佢地冇太子呢樣野?
如果一早封左男主係太子, 咁王后生仔個仔都唔會做到皇帝

但第一季臨尾搞到咁...
我覺得好難守得住

今個月拍第二季，預九個月拍攝及後期

男主角呀媽係平民, 所以朝庭上好多人唔想佢做「太子」?好似係咁

咁都好d

我專登暫停來睇，佢D漢文應該出自大陸人手筆，
專登用正體字，但會翻錯。

例如醫生本日記，寫「用藥后三日」

腳上有血，我本身都覺得係皇帝食人，所以賤左啲血去條女腳到
但之後有一幕係下人討論緊佢燒左有血嘅衫
之後條女除衫比下人睇，表示自己扮大肚
用意何在呀？ 就係話比個下人知點解啲衫有血
就係因為自己小產左

上面成班話冇小產，只係假大肚
都痴撚線
係因為佢小產左所以先繼續扮大肚呀
諗返第一集啦
班大臣、世子幾日冇見皇帝，擔心佢出事
果陣時條女已經大撚左肚好多個月啦仆街
個皇未病果陣，你話佢會唔會唔知自己條女係真大肚定假大肚呀？
再講，佢老豆都叫個女今次一定要生到個仔，咁先有權力
屌你咩，如果係扮大肚，洗撚咁同個女咁講？
擺到明佢老豆都唔知個女小產左

至於點解要扮大肚，我解釋埋啦屌
世子都講過啦，佢自己唔係正室所生
如果正室生唔到仔，咁佢先可以順利繼位
但而家正室真係有Bb, 咁所以佢先要謀反奪位
而正室果邊，如果皇帝一死，皇帝唯一既兒子世子就會繼位成皇，咁佢地就會失去哂所有權力
所以點都唔可以比皇帝死住，於是用生死草復活佢
而家個皇帝一日仲郁到，都照當佢生存緊，只係染上怪病咁解
起碼要等到生左仔，有皇室正統既血脈先再殺個皇帝
但可惜，正室小產左
所以先要扮大肚，再召集一班大肚婆黎
準備搶人個仔當係自己生

古代果d思想真係好on9

呢層就唔清楚，因為東亞漢文裡面，「后」可以同「後」通。但我見到啲內容一時白話文一時通俗文言，真係有咁嘅可能都唔定，中國人執筆寫

中殿娘娘「生仔」後，國王改封新出世個仔做世子
男主角咪無運行囉

係...應該係後期小產
阿爸都唔知

同比個低下官女知扮大肚
我覺得係皇后聽到佢講野覺得佢貪心
養佢做手下

可能係冇大過肚或者好早就冇

假設唔係bug, 個肚睇落冇皮鬆
同埋有幕燒似「m巾」既野

我覺得一早扮大肚

就算真係小產
都唔會係對鞋有血個時小啦
超人咩，小產面不改容，重要完全唔洗recover

暫時睇，成套野其實過左唔係好多日

如果一開始就扮大肚
咁即係話皇帝病之前幾個月就開始扮啦喎
佢本身正室黎，生出黎既仔一定繼承到皇位
果陣皇帝仲龍精虎猛，乜事都冇
點解要冒險扮大肚犯欺君之罪？

我就認為佢由頭到尾都係扮
同埋唔應該用宮女個反應黎定斷,因為你真係小產左/一早大肚扮
你覺得個反應會唔同?
套野無想象中咁複習

真
套野都唔係sell懸疑

燒件衫理由
唔想比人問起因咩事去過邊度有血(有血人地會懷疑你個肚)
正常人做完d鬼鼠野點會比你捉到痛腳嫁
燒左無人問咪無人知lor
至於你話新宮女喊晒口既原因咪就係佢唔知個肚一直都係假

咁其他人見到皇帝成隻怪物咁都勁驚啦
點解佢又可以面不改容？
至於小產流血果方面
我只可以講小產唔一定流好多血架
啱啱google左小產既資料

其實我覺得依啲地方真係可圈可點
總之肯定到既係佢而家冇bb, 扮緊大肚
至於之前有冇bb
等之後果幾季睇會唔會解釋啦

因為佢一早知王已經變左喪屍

應該唔係一直扮

個國王只係唔見10日
而個皇后就生
即係國王係應該見到佢由懷孕開始到8~9個月

我諗佢老豆係唔想未搏就輸
生女就無撚計

本來皇后老豆諗住個孫出世先算
點知皇上未開估就病死左
覺得唔抵就用生死草拖下時間

咁我覺得唔係知就會變得唔驚架
一樣恐怖既野，你對幾多次都會驚啦

隨你啦

我係好簡單，佢同佢老豆一早知王變左喪屍加知道有晒鐵鏈鎖住，點會好似其他人咁第一次見到驚

屌痴撚線真係有堆人係完全無用過腦睇劇，佢係小産先冇個b定由頭到尾都係扮大肚呢個問題根本就唔重要 嗰血量問題我諗以呢套劇嘅嚴謹程度係唔會搞錯，最有說服力嘅解法咪就係m血囉，因為真正大肚期間係唔會黎m家嘛，佢要瞞住咪燒走呢啲證據囉。劇組想帶出嘅訊息係皇后個肚係不存在，點撚解要執著討論佢係小産定原本就無呢個問題上

見到樓上有條友話佢對鞋喺皇食梗人嗰陣有血係因為佢嗰陣小産，我真係膠都廢撚事畀，睇翻tvb啦，用腦野唔啱你

點解你會認為果啲係m血依方面我唔理解
我覺得每個人睇法都唔同既
小產左之後係會流血，會持續流好多日
咁啱睇緊皇帝食人果陣流血有乜問題？

不過我同意你所講，到底佢係小産定原本就無根本唔重要
總之結論係佢而家就係冇bb
我上幾個留言已經有咁講

無論佢有無M到都好,對後續劇情無影響
因為2個理由都係要導致佢要扮大肚
你當佢拍得唔好有bug啦

都係果句 睇埋第二季先再講啦
總言之係第6集佢就係無bb
所以先再搵街外就生b既人

我要重睇第3集 20分鐘開始
個地板係無血但隻左腳就shot 晒血
無論真大肚定裝假9唔會對後續劇情有任何影響
佢同佢老豆一早一齊知成件事(皇帝變屍)
唔係既話點會落禁令唔比主角探皇帝
所以你話咩嚇親流血真係WFC

睇到第4集 咁on9朝早唔燒撚哂見到嘅屍

都講左唔夠人力
班貴族走佬都帶走幾個人
邊夠人手？

幾好睇 一口氣追晒六集 愈睇愈似睇緊GOT

岩岩睇好正
安絃咁講應該係離間佢地
至於禁軍講知佢地去邊係因為一定跑去尚州,未必有人通風報信

不過任得佢點講點都,反正

喺咪要等到夏天先打得晒班喪屍
同埋前面話500打贏三萬人
如果真係用喪屍打，應該死果三萬人都變埋

唔會
因為個設定比無食屍肉嘅喪屍殺
係唔會變的

做左咁多陰質野，個胎保唔住了

咁槍手如果冇整煲湯
就唔會搞到咁大單野出黎

係呀
果時醫師帶返去條屍都無變
所以源頭係煲野

可能係小產完先要扮大肚

岩岩睇晒
睇倒個廢老帶個仔條屍上船真係炆左
好想快啲出下一季
第一次睇韓劇 我比9/10
成日都營住個個乜乜大人同老強徐菲
究竟邊個先係好人黎
個壽望村又乜黎 好想知

屌 咁多人要畫公仔畫出腸架

三信個定位好似WD個弓佬

好撚正 GoT 加 WD

On9 槍佬派肉 睇佢遲早會死
世子待衛睇落應該係鬼 開波又叫佢返去自首，老婆又比人捉埋
溫度做班屍活動理由有點奇怪...
Anyway 幾好睇

唔係個皇帝屍咬條女流的血黎咩

個漫畫原作好似係呢個

得英文同韓文？
英文語音同字幕 有d唔夾

個大人似係好人，純粹細膽+蠢

溫度唔怪吖，就好似有d動物會「冬眠」咁
臨尾佢咁twist幾驚喜 唔係就咁日頭d屍會訓夜晚會醒

臨尾會唔會又棄城

完全唔同feel

唔洗可能喎 係唔係小產其實唔重要暫時都

我阿媽平時睇TBb, 第一次睇Netflix 係依套，佢好驚訝冇廣告，集集唔同長度同咁大場面

你呀媽有冇話好血腥呀
有血嘅

呢套真一線美劇水準

佢嘅comment : 啲屍跑太快，叫聲好不安，同埋見到啲屍日頭時一齊訓都好不安

安絃係第幾集講幫老母復活呀？miss 左

點解次次城門擋住一大堆屍個陣都唔放火燒佢地

都幾肯定安炫大監唔係真心幫世子

1. 佢一定知溫度係弱點 但冇同主角講
2. BOSS 話佢唔敢忤逆
3. 佢話世子身邊有鬼 洩露佢會去尚州 但BOSS一早估到佢會搵安炫 所以吹水居多

因為照計玩火就可以控制班屍活動範圍

班大肚婆全部生女就好撚笑

睇到第3集
東萊個吏房大人真係大仆街黎
抵撚死

其實樓上巴打又唔使咁激動既
呢幕又真係無講到係王食緊野濺到d 血度定皇后m 到...雖然m 到機會細d 因為有著衫， 但換個角度又解釋到佢之後係裝假狗

彼岸島..

呢本野都幾好睇， 但之後唔知為左稿費定話數畫到唔識收

彼岸島
個時個個話伏叫人唔好睇,屌個頭開得唔錯嫁點知後面
跟住我無睇落去唔知發展成點

岩岩睇完第4集 要抖下先 留返兩集聽日睇

我覺得個箱入面個隻係d 神秘角色

個后字好似都算係通用字， 不過睇韓劇見到有中文字感覺都幾得意...特登會停左去讀佢d 中文字做認字特警

離題少少後面都係一樣...都係不停loop 不停loop, 有永遠既手下要打

本野都係為左d 甜我先繼續睇

其實本野完左未

屌你老母睇老番

其實逢古代韓劇都會見到漢字

同大明嘅官服

真係想知點守好
咁春多屍湧晒埋嚟，好難守到

雖然呢個問題唔重要...
但扮大肚點小產

呢期tvb吹緊套大陸劇

觀眾都未撚睇，tvb就全日不停係廣告環節講曬套劇劇情比觀眾知

原因好簡單...香港大部分觀眾慣曬唔用腦睇劇

塊石碑寫安賢
而片譯安炫

連官方都叫安炫

咁扮大肚當然冇得小產啦！
所以之前係討論緊佢從來都冇大肚，一直都係扮
定係有真係大肚過，只係之後小產左

好撚好睇
點解要吊我癮

其實每個國家間唔中都會有套新作
只係tvb真係無進步過比你繼續食屎
加埋香港讀書從來唔強調創意,一味叫你抄筆記完全無小組討論
試問點會出到正常野

咁都好慢慢寫慢慢拍 唔好搞到好似另一套阿爾罕布拉宮的回憶爛到仆街

放心，根據劇情推進
侍衛個老婆一定係生仔
王后亦是必一定搶咗佢個仔

呢樣真係擺到明

夜晚熄哂燈睇埋餘下幾集，
好緊湊，得六集真係好吊癮

講起班大肚婆...好似有一個生左既， 聽到bb 喊聲之後就無左， 是咪一見到係生女就大細都殺

之後成間房都係血, 你話呢

我打完依篇野之後成班屌鳩我冇腦
你地強調佢一直都係扮大肚
Ok, 於是我重睇多次
屌你，真係唔該你地睇多次第3集20分鍾
個正室老豆同佢講
「你腹中的孩子未來將會成為這個國家的王」
如果佢係扮大肚，佢老豆會唔會咁同佢講呀？
佢老豆之後仲講話叫佢要好好教導佢孩子，等佢知道一個沒有權力既王會有咩下場
之後個鏡頭就影落正室有血既腳到！！！
好明顯用意就係想觀眾知道個正室已經小產左啦
係咪真係要畫公仔畫出腸
要佢當時開口講到明佢已經小產，你地先明？

你地話係因為個王食緊野濺到d 血去佢到
咁用意何在？你覺得需要幾秒鏡頭特別交代依樣野？仲要係佢老豆同佢講緊佢肚入面既bb既時候, 然後突然交代個王食人濺到d 血去佢到？

真係麻煩上面話膠都廢撚事畀，叫我睇翻tvb，話用腦野唔啱我既人覆一覆我
比左負評我果8個人都可以覆一覆，好想聽你地有咩意見

死硬啦，成間房都係血

一嘢追咗6集 到最激嗰度停撚咗

其實諗翻都知

1. 一開頭皇帝病左，繼妃係大住肚，繼妃一定無諗過皇帝會係個仔未出世就病死，如果係咁，一開始扮大肚黎做咩？無咪扑到有囉，洗唔洗扮大肚再執個仔話係自己生咁蠢

2. 繼妃老豆有次同佢講，你既任務就係生個仔，係咁多。如果係扮既，唔需要咁講啦

3. 繼妃明知自己黎m，會唔會咁on9由佢流到落腳啊？正常女人都包塊布啦

仲話人唔用腦

內容故事係乜唔緊要
有古裝喪屍已經好興奮
仲要係泡菜屍
一出已睇晒六集
依家先覺連登都有人睇

又係你啊

咩叫做又係我?

第六集最尾果幾分鐘真係世界級

唔想等
如果有得課金睇埋落去
好想一口氣課柒佢

岩岩一次過睇完6集
到最刺激嘅一刻完左 屌

等了又等... season 2

我屌柒你啦， 死返去你老母西度
70幾蚊嘅都俾唔起嘅死窮鬼無權討論
睇老翻

你係咪覆錯人阿傻閪

係
我引用錯 請屌少D
BTW ， 睇老番係不可饒恕

最後咪估溫度lor...
女主話唔關夜晚事

呢塊咪係古代月經布囉

佢對襪嚟

襪係咁

M巾係類似咁

樓上個啲戇鳩

大家唔好為左一隻襪咁勞氣...大家睇劇者

唔係咁發展邊到有劇情同25仔全面入場

屌笑到停唔到都話無論係堅流m定彈血都對劇情無影響

係生唔生到都會殺，要滅口

Quote多次張圖
劇入面暫時冇俾過hint佢有冇真係大肚過
可能一早流產，或者從來沒有

只係話俾觀眾知 佢而家係扮大肚
同埋佢呃緊佢老豆 佢老豆以為佢有bb

我打埋今次依個留言唔會再出現
首先，小產左之後係會持續好多日陰道出血
你地唔信可以Google小產既資料
情況就同M到一樣
所以都係有需要用到月經巾

其次再睇返你地留言，話女演員肚皮鬆
其實我覺得依套劇並唔係完美
並唔係各方面都做到無可挑剔
就好似第一集個皇帝走甩左咁
比鐵鏈鎖住哂都仲走到出黎？
明知佢變左怪物，都仲可以疏忽看守
咁依到都唔合理啦

《李屍朝鮮》| 花絮：《李屍朝鮮》製作特輯

討論區用嚟討論，每人有自己嘅感覺，一直扮大肚又好，有咗小産咗都好，討論啫，的確唔使勞氣。

其實個班特技疆屍真係好專業...屌訓係個d 屋底石底到咁污糟都唔郁， 諗起都辛苦

屌你老味我係講梗#218覆小産掛條友，因為佢認為皇后嗰刻有血係因為佢嗰一刻小産，點知你就衝出黎柒，以為我講梗你。

套劇從來無解釋過佢小產定從來都無b，兩個可能都唔重要，因為佢係因為呢一刻無b先要揾啲大肚婆搶b。我個留言都講左m血係我認為比較有說服力既講法，無否認過佢小產既可能性

至於你上面打咁柒多野想prove佢一定係小產，原因就係佢老豆唔知佢而家無左個肚，我真係r撚哂頭，點解佢唔可以由頭到尾都係呃住個老豆話自己有b呢，佢老豆同佢一伙唔代表知晒對方既嘢架喎。再講佢地兩個係有互相利用既關係，老豆已經直頭對佢講話佢可以捧佢上呢個位亦可以拉佢落去。呢度已經睇得出佢兩個唔係真係完全相信對方啦

我最後講多次，因為你條柒頭講極都唔明，小產同從來無b兩樣都有可能啊，因為套劇未解釋啊，亦都唔撚重要啊

已經失去咗領會劇情既能力.例如王妃發現隻腳有血,要好似tvb咁自言自語"死喇,一定係俾頭先王上食人啲血濺到...唔得,一定要燒咗佢"先可以理解發生咩事.

#218只係話因為小產而有血
亦冇提到係因為嗰一刻小產喎
我同#218立場相同，你同時話緊我，咁我覆你有咩問題？

有巴打提到：
一開頭皇帝病左，繼妃係大住肚，繼妃一定無諗過皇帝會係個仔未出世就病死，如果係咁，一開始扮大肚黎做咩？無咪扑到有囉，洗唔洗扮大肚再執個仔話係自己生咁蠢

有巴打心水清
冇緣冇故一開始點解要扮大肚呢？
果陣皇帝乜事都冇，無bb咪扑到有囉！
根本冇理由解釋到佢要一開始就扮大肚
所以一直都扮大肚依個可能性係唔存在架

最後，同各位道個歉
令咁多位不快，好對唔住
新年大家開心啲，我亦就此離開
各位安心討論

繼妃亦有可能扑極都冇，又好想廢咗世子，同埋想自己大權啲唔想老豆咁惡，其實咩都有可能，套劇會出三季，起碼等九個月先可能知真相，大家討論吓，唔好咁上心啦。

另亦祝你新年快樂。

睇埋個兩集了 吊住我條癮 點搞

其實有既，伏筆黎姐
佢特登比個shot係塊有血既m巾布
係暗示中殿無bb (第六集揭開)

就好似禁軍有兩個shot收到張紙仔話世子去邊一樣，後面就揭露世子身邊有隻鬼

至於中殿係咪小產根本唔重要 劇情都無講
同埋樓上有人話有塊m巾墊住啲血就唔會流落隻襪到
你地啲有丁既係唔會明嫁喇

最尾嗰句

討論左10頁都係講緊啲血係小產定喪王食野濺出黎既血

其實應該小產血黎
王係屏風後面食野 就算有血都係彈落屏後度
仲有地板都無血蹟
而第6集仲要講明王后無大肚 係裝假狗
如果要係第三集寫伏筆 特登影侍女燒衫 應該係想讀者推測王后係裝緊假狗 咁樣連到第六集既狸貓換太子之計

我真係想問如果係彈血落對襪有咩暗示? 明知王已經唔係人了 係食人既屍 有必要再強調咩?

揮手區，我skip 哂有關討論皇后係小產定m到，只係知個事實係

佢老豆繼續以為佢係有左
皇后扮有左，其實係無

其他都唔理啦，等下一個season

趙大監如果知道佢個女無仔生

佢大可以毒死世子（毒死世子係有發生過），或者製造罪名逼廢世子（因荒唐而被失世子位係有發生過，劇中男主角已經主動簽名謀反），再擁立一個聽話的李氏宗親過繼，而無必要支撐多個幾月等個孫出世

若趙大監選擇宗親過繼，大監自會安排趙氏宗女成為新王后，咁王后就會失去一切理由干政，但根據劇情，王后係有野心想插手朝政，佢唔甘心咁既現實，製造自己懷孕亦唔出奇，只要佢有子，不論真假，佢都可以插手政事

國王病危斷估一年前已經估到，頭疼呢d通常都係慢性病，王妃著手準備假子都唔出奇

應該好簡單，皇后大肚，老豆用佢個女做傀儡，點知中途小產，不過冇比佢老豆知，皇后揾班大肚婆，有仔就拎咗當自己
,到最後係皇后會做佢老豆傀儡，定反cup佢老豆就唔知la

個第三集個伏筆係佢燒咗塊m巾
大肚唔會黎m嫁嘛
對襪啲血係m巾濕哂再滲到對襪到

正常 個女會反cup
因為睇得出佢個女 有野心，又唔太想順老豆意

你呢段比較合理
個女既反應同行為都唔似信晒佢老豆
佢直頭係想做女皇帝而唔係暫代

目前睇到EP5
覺得皇后個度係純粹比王食人時血彈到
宮女要燒衫係製造更多懸疑
邊個知D血有無毒，話晒皇后呀
同埋送去洗衫房，皇后嘅衫有血一定好多謠言
乾脆燒左佢

個一幕有啲營造其實皇后對呢件事都好反感
耐何個老豆咁痴線，自己都係身不由己

你呢個都有可能，anyway應該都係想帶出下面原來皇后fake緊，本來估佢點都會搵一班人生仔做後備，驚生女或者夭折，古代太多

其實都幾肯定呢個Point:
1.食左生死草既人會變屍
2.食生死草既屍咬完人 係唔會令人變屍
3.食左屍既肉先會變屍，之後屍都可以咬人變屍

真係好好睇 一日就追哂,成套劇好有電影feel

有個位，趙大監帶左條實驗完既二代屍去尚洲關門。
係咪想就算尚洲守到係南方黎既屍，都係佢後欄放番堆屍入侵番佢地。 古代生化武器

個話題到而家都係討論 m唔m
套劇咁好睇唔好攪到咁膠啦

因為趙大監一直以為 d 屍好似皇上咁，比屍咬完會病死
但佢聽到 竟然發生屍咬完人會變屍，所以佢就實驗下

溫度影響屍活動時間好似前後有矛盾

呢套劇本身表套路黎發展劇情
但劇本計算準確， 同屍殺列車一樣，
你估到劇情， 但情節緊湊程度令你個腦一樣要運算先跟到劇情推進

套野都叫直白， 好心唔好討論皇后係咪有左流產
反正都無意義

套野政治味濃

暗串浸浸起城牆好仆街

溫度就易搞. 係咁生火咪得

諗多左

佢去驗腦

反派boss其實都估到男主會去尚州
有無內鬼暫時都未可以下定論住

淨係個女呃緊老豆，成日話保護老豆又剩，但下下比老豆串番轉頭

因為佢老豆都唔知佢扮大肚囉

唔係lo 個尚官後尾咪拎左條皇后漏M底褲去燒

WTF係咪可以在依個話題嘈到第2季

有冇消息話第2季幾時出?

最頹方法，暫時用火塞住兩大城門口/橋，唔夠火就補柴/稻草等等
有冇得諗

最快本年尾

唔好再講啦,己經搞到有巴打話唔再入黎
我覺得咁樣唔係幾好

28days later? 唔算差喎 imdb幾高分

放兩條喪屍過去
條友有冇諗過，成班走過晒去漢陽

咁都會燒完架

條友應該知點控制到喪屍，佢3年前應該都有份

無乜矛盾，夜晚凍d。之後入冬，全日都凍，咁自然日頭都會行來行去。

呢個真是好恐怖😱

都係 樓上有人話張紙仔係撕出黎
可能係世子個侍衛寄信比老婆比人截住咗

做咩要話比佢老婆自己係邊？？？

如果過到冬天，可以殺晒佢地

佢哋咁玩，過到年先算啦

想睇班喪屍攻過去漢陽

呢個先係重點，我想睇娘娘揾到個細路，點知個b變了喪屍食番佢轉頭

頭5集係夜晚唔活動

下季如果人氣高，應該多咗新人睇

你肯定自己係睇緊李屍朝鮮

打車輪 口水傳播

得6集太少
唔知新一季幾時拍完

唔知點解好憎睇到啲食嘢鏡頭，個撚個都好猙獰食得，啲病人同犯都算啦，班大肚嘅女人食到好似下一秒就哽撚死咁，仲要一路食嘢一路勁激動講嘢，上一啖未食完就下一啖，心諗不如食撚埋口嗰淡先好唔撚好

未食過肉突然有雞脾食 食到成隻狗咁都好正常啫

係囉

剛剛拍，預年尾

其實真係大肚定扮大肚咁又點 都唔係成套劇重點

兩日睇完6集 忍唔到分幾星期睇

睇到傻左sor

初一冇野做一炮過睇哂6集先知而家先啱啱開始拍第二季
個心lar住lar住

笑死 睇劇睇到為左劇情嘈交

仲要拗埋啲無乜謂既野
大部分都飛過哂佢地冇睇

如果係溫度影響屍ge 活動
d 屍係室內唔係暖d 咩 都識郁

有無人想睇吏房大人做番真男人溝到醫女

上星期Did Did姐喺電台都大讚呢套劇
仲推薦同一編劇嘅<訊號>，有無人睇過？

同埋原來拍李屍超辛苦，辛苦到有個crew香左
本來男主搵左宋仲基做，佢推左
我就係鍾意成套劇無咁多人造人樣，個個樣都好自然，唔係厚粉小白臉

睇晒6集...好出色...

Signal主題似tvb既隔世追兇
我個人覺得係最好睇既韓劇

signal一開始要當科幻劇咁睇...仲要知道佢係以韓國真實案件去串連...呢個先係賣點...
如果不明不白去睇..你可能會好快悶...

其實應該唔洗守成個冬天嘅，套劇大概發生到12月去1月左右啦，啲鬚結到冰，雖然呼氣唔覺有白煙，但係故事發生係釜山果頭，撐到中午都有成十度，只係隨住步入嚴冬會越守越耐姐

原來呢套係signal個編劇製作高質

嗰個唔係府使咩，吏房好似死左

其實繼續擺啲屍喺到唔理佢應該遲早都爛

應該怕發霉所以唔曬得又怕熱又有惡臭

睇棵生死草嘅生態，睇得出棵野都幾難養，又唔熱得又生係陰涼位

再假設棵草嘅特性會某程度反映喺感染者到，噉大概就係溫度點解影響啲屍嘅原因。

老師利用生死草復活d兵 打人地三萬 完咗之後就利用捉虎隊既神槍手去爆dshi

好似係bo sorry

原來係winter is coming

唔係宋仲基推咗，導演由頭到尾冇揀佢，一早屬意朱智勛。

套野有哂GOT啲原素
但又唔想叫佢韓版GOT
始終爭緊啲

GOT嘅權鬥加WALKING DEAD 嘅行屍我覺得係

GOT咪一樣有white walker
李屍嘅所謂權鬥其實咪又係流於一個無缺點嘅絕世好人男主角對抗奸臣,差好遠
李屍以劇本黎講係穩陣但唔算出色,贏係贏在製作質素係亞洲首屈一指

GOT 仲有同性戀亂倫龍裸露 ge 元素

walking dead第一個season 個個都以為比野咬先會變喪屍架 去到第二個season先開估

大師你都有睇

點解要咁執着係呢個位
真係救撚命
無論個皇后係扮大肚又好小產又好
個皇后都係冇仔生架啦屌

一開始笑9完人地覺得小產係無睇套劇，之後有巴打解釋完，覺得又好似啱啱地就轉口風話小產定m到都啱重要啦
我屌9你地十足d廢老拗7左就話“一樣姐，有咩分別”
同埋唔係完全唔重要，點樣處理一個鏡頭，係會影響想帶出黎既意思，從而令觀眾覺得個故事有無說服力。

利申：第一次睇果幕時都覺得係濺到血，怕感染先叫人靜雞雞燒左d布
直到最尾果集自爆扮大肚後，先諗返唔通果時已經小產左

Btw, 祝各巴打身體健康！

係咪 Netflix 有果套

係

本身好似想賣比公營電視台？（如果免費台播又好多劇情唔寫得）

見到漢字石碑同書信就會按停仔細睇

古人好少叫炫

希望講多d捉虎隊

好多韓劇都係咁
然後會發現佢地係認真搵人用毛筆寫

如果係用現代韓國字既，好多都係hea劇

衣著就明朝衫

其實想問下，netfilx 原創劇嘅意思係點？ 定係netfilx 嗰邊畀劇本，然後賣畀外國，睇下邊到肯接？

其實班村民食個隻豬有冇病毒

屍唔咬動物

好睇!

呢家睇

第二定第三集 咬死過隻馬

NETFILX 出資，NETFILX 播

其實 內鬼果度，唔係一開始儒生 班人 俾人截咗封信，同埋審果班人度 迫供 得到個謀反大計？

BOSS估到 世子

BOSS估到 世子 去尚州 都係劇情入面 D角色 推論 到出嚟
封信 同 迫供 都會估到 世子會去搵 安炫
反而 安炫果邊應該唔會知 有人會俾信叫佢返漢洋
D儒生同 大學士之類 俾人拉咗 又係唔會知，世子只係知儒生被拉 同 謀反事敗。
點完烽火 就出中央軍。

咁你又犀鳩利
Kingdom 呢個名都知係李氏

睇人物裝束同建築

好似無咬，撞低再咬個衙役

世子近身 救世子果度 唔係咬低咗隻馬？
河邊去軍營果段

個黃衫屍好似係撞埋去，鏡頭係背面睇唔到，但黃衫女屍即刻下一秒咬侍衛

有個鏡頭係隻起咗身，打鬥完隻馬已經消失咗

幾時出下一集

想知冰谷有鐵鎖係但爆左係咩事？
似係個源頭？但係邊個呢？

啱啱一口氣睇晒六集
我同你一樣一開都冇諗咁多野以為係濺到血
睇到佢搵大肚婆都淨係以為佢驚生唔到仔要偷龍轉鳳
直至見到假肚先諗唔通果陣D血係因為小產先有
如果純粹為左交代假肚根本冇必要搵番果個宮女出黎特登俾幕倒瀉水佢講番果日發生左咩事

其實知道朝鮮皇帝姓李 都唔算太偏門啫
同知道日本有個將軍姓德川差唔多

同埋D屍着火都跑冇問題架喎
佢地係覺得熱要搵D陰涼D既地方訓教
俾火燒住咪keep住覺得熱瘋狂跑去搵凍既地方囉

running man 跑去醫院避喪屍個集去到最尾世子跟班斬甩左一隻個頭
之後軍隊黎到都仲連戲見到個甩頭喪屍
荷里活都未必會跟到足呢d 細節，呢套比哂你有突
不過唯一要屌都係d 時間錯撚哂，第一集入一入貨倉天都黑鳩哂出面已經食緊自助餐最後一輪咁樣
同埋唔講個一男一女點捱到咁多日唔話人知

最估唔到生死草竟然是但搵d 路邊野花仔扮出黎

一口氣睇咗六氣，咁就完咗

剛剛追曬，好睇

點解完左 唔係仲有架咩

6月下一季 有排等

一季得6集 WTF

仲有邊套劇好睇架?

好多野都未解釋，勁吊癮

2

有幕boss話主角老師係反抗唔到自己，解左畫未？依家咁睇主角老師又唔似有鬼

有無人同一樣覺得個所謂謀反好撚求其
就咁貼張大字報就當做左野，而最大問題係古朝鮮識寫漢文既只可能係士族階級，睇完都知政變左d咩

好精彩，伏線一個接一個，仲要是未知身邊是二五仔

我覺得似係個保鑣，佢叫老婆投靠趙氏

溫度低啲屍就會識郁？定係相反

今日一口氣追哂6集，好好睇。
想問下下季幾時會有

好好睇

一口氣睇六集無飛住睇，正撚到

btw睇親韓國古裝劇都會諗起巨商啲傭兵

同屍殺列車一樣都有個痴撚線阿婆害全村

廢老累事

今日一口氣睇晒
到船果一幕
忍唔住係個電腦moon前面爆左句「廢老」出黎
咁岩老母行過

班貴族仆街睇得好開心喎

仲諗住白衫條仆街仲有戲份
或者睇住佢比喪屍咬
點知就咁變咗就算

跪求想問下原著小說邊到有得睇
急不及待想追

d 畫面配色好靚

我都懷疑係保鑣，但係一路上都係機會可以整死太子，尤其係太子認咗自己有密謀篡位個時

趙學柱一開始就知道病毒會散播?
永信一開始已經話要搵果個太醫?
永信一開始煲人肉唯獨自己無食?
趙學柱好似一早知溫度先係重點?

鳩嗡

我都覺得永信可疑 自己無食人肉湯

得六集 好吊引

呢個可以解係佢自己知係人肉食唔落口

趙學柱 應該係佢搵兩個囚犯做實驗果度 知到 喪屍特性 同 點樣傳播。
同埋 佢帶住兩隻 喪屍去關口度，可能都快過其他人知 天光仲郁
所以就 中央軍 封鎖 東萊，一石二鳥。

1. 大監應該一早知被咬會傳染但係後期先知食左傳染者既肉都會中招，所以最尾搵囚犯試

2. 純粹覺得太醫醫水術高？

3. 樓上講咗

4. 應該後尾發現，佢咁多線眼

你都有道理
人物描寫我覺得永信係幾仁慈 應該唔係大仆街黎

話拖時間嘅不如睇下walking dead先講

但佢一開頭有講過，為左生存乜都濟架...同埋佢如果知會咁大件事，應該會阻止埋其他人飲啦

睇完覺得喪屍核突樣唔寒
最寒係皇帝其實接近死左，但在生嘅人幫佢用活人續命（有電影彊屍類似嘅情節）...然後，王后圈養班大肚婆取子，背後個原因同理念，又係令到我覺得好寒

利申: 唔驚血腥，恐怖片...但睇親人性陰暗呀倫理呢d，會覺得好寒，會瞓唔著

趙學柱一定唔知會傳染
我睇完幾日 啱啱追post先醒起
太醫個學生俾皇上咬完係冇變喪屍
而且其他被咬完嘅屍體都係直接擺落湖到
冇變喪屍
所以趙學柱先要係監獄到做個實驗

所以我估皇帝有食啲乜藥 令到佢唔會傳染但都好唔番

神劇
裴斗娜演乜似乜 好撚屈

從來喪屍係背景，人性先係主體

皇帝用生死草先變屍，本身係唔會傳染

一日睇曬又幾好睇

第4點有集講過3年前都發生過一次咁既事
之不過係果時無傳染到人/無擴散到
我估應該係3年前就知溫度係個主因

睇晒要三年？

出咩奇
Walking Dead 都睇左8年都未完

唔會
第5集安炫班部隊手法好純熟，保鑣咪懷疑過佢地以前可能應對過
如果係咁冇理由唔知溫度係主因

supernatural fans表示

直覺話我知下一季可能會好似"進撃的巨人" 內政篇咁
用倒敘法交代返曾經發生咩事

跟住就會有班粉腸就會話好撚悶, 爛尾

下季加到10集啦屌
6集太少

見樓上話第一集有bug: 話點解皇帝變左屍，但有一幕世子隔住到門見到佢

其實無bug呀，因為前幾分鐘已經講左世子潛入康寧宮後，聽到d侍衛偷偷地話皇帝唔見左，走失左...所以，世子咪會見到佢出現係走廊。不過個皇帝個陣點解無發癲，無周圍咬人就唔知啦

應該係個一次之後，先用鐵鍊綁住皇帝

據虎隊果條友幾型

想問下大監即係咩職位？
都係官？

其實都幾明顯 用生死草屍變完咬人唔會傳染 皇帝開餐個陣 個兩條友仲係後面睇住 同埋搵兩個犯測試就係想知食肉屍變完咬人會唔會傳染 如果淨係想試食肉會唔會屍變唔使搵兩個人

仲有個醫生講過病毒特性改變左 應該就係講緊會傳染比人

停唔到 一次睇晒6集

各位，睇完呢套，有咩好戲介紹，都係想咁緊湊嘅

李舜臣, 許俊
講起就想玩返

搵兩個人試係有目的
一係試下食肉會唔會變
二係變完食其他人會唔會傳染到

睇到第4集，唔知有一開頭石沉大海個幾條濕左嘅咸魚有無下文

有無人覺得條友好似 龍心+黃子華？

呢個位我又唔覺係Bug，因為係山凍得濟Effect用冷色系者

Btw佢地返醫院都好連戲，臨入閘永信殺左件，到朝早班喪屍走佬，件野仲係到，都好有Heart

如果陽光真係主因，仲邊可以日出到光曬先走佬，我覺得好乎合國情

同路 我都見到條友瞓係地個背傷左

係喎！剛睇完都無諗過呢點！

勁撚到痴線, 但我都係鐘意佢開頭果d超級飛撞多過變咗槍手

真係好正
原本係netflix 都唔為意呢套片
見到個POST 尋晚睇左第一集
好正
場景, 氣氛都做得好好
好有壓迫感

我都係咁諗
逃獄連撞兩度門有種爽快既感覺

岩岩睇完，安炫係鬼鬼地，但如果安炫大監係企係趙大監果邊，一早可以捉走世子比趙大監，唔需要搞咁多野

雖然話睇故唔好駁故，但其實點解唔企喺二樓，係咁用長槍隊啲喪屍頭？

永信喺一開始大爆發嗰陣咁樣救咗個小朋友，之後一嘢扔咗把長槍落街 ，佢地喺二樓明明可以清到好多屍㗎

你咁諗都正常，但係呢啲風頭火勢，其實佢守住個二樓保住啲人條命好過去清怪引啲怪埋嚟。

仲有如果開頭已經咁快開無雙，啲喪屍會冇晒壓迫感，成套嘢盞好似the walking dead 噉，連個阿嬸都清一堆怪

其實最大問題係冇野食
果陣d屍日頭唔郁慢慢可以慢慢清晒佢

安炫應該係三年前同大監有份用喪屍兵團打流冦，所以佢鬼鬼地。

係囉，其實趁佢地昏睡唔郁個陣，斬哂佢地個頭就可以清...不過，以劇情咁去，d屍應該已經散到周圍都係，好難清得盡

希望season 2會講三年前嘅事，邊個係內鬼，同點解決d屍係冬天，溫度低之下，24小時都識郁

我個刻諗緊撞唔開個情境會係點

終於爬曬全文

個人諗法:佢呃鳩個老豆話有左，推佢上去揸旗，之後攪掂佢老豆，件豬扒先係大奸角，所以最後先整個冲涼情節，現奸樣出嚟俾大家估下

應該係，個女應該由細到大都只係老豆隻棋，依家王叫死左，整死個老豆就可以變慈禧

但唯一知道世子去東萊既只有個貼身護衛，我覺得安炫只係鬼鬼地而唔係25

係，但現時仲要靠佢老豆整死世子先🤔

同路，25仔90%係貼身待衛，安炫只係未講古仔，但之前一定已經對過屍團，所以一出場先知要劈頭先殺得死D屍

佢出嚟幫拖個幕真係好熱血

睇完驚驚地...
個種驚係因為覺得遲d現實都有機會發生呢d事，未必真係去到喪屍形態...但一d大國，好似支那而家係咁改基因，前排d豬又有病毒，真係遲早搞到人類

Sorry, 講到77下咁。我意思係安炫感覺鬼鬼地係因為三年前嘅事，唔係因為佢係25，我都覺近身先係25，因為佢老婆係大監手上。

日日送入去畀皇帝食嗰啲女人係咪幫皇后沖涼嗰班？

似係
有幕影住個宮女啲神情好驚，似係驚自己成為下一個糧食

多唔多jump scare 想睇

無乜

Confirm 第二季轉導演
第一季導演只會拍S2第一集
之後2-6集新導演接手

金編繼續陪住大家

下一季是咪下年先有

睇哂

好好睇
幾時出第二季
王子復仇記

都係佢搞出黎

多得佢煮左醫師個徒弟仔
你地先有野睇

後3集都出現皇后老豆係咁話比權力皇后
我都估之後老豆會死

睇完, 正

最尾好撚緊張

幾千萬一集, 回唔回到本

如果發生係現代, 全日開冷氣就可以解決問題
到時環保撚仲煩過喪屍

*暖氣

希望下兩季講多啲生死草嘅設定

要開到結冰喎

次次用生死草個結果都唔同
可能下次整咗隻食喪屍嘅版本岀嚟

燒屍發電

捉一堆喺個滾筒度跑會唔會環保啲

睇完呢套野, 覺得朝鮮以前真係窮到仆街

唔覺得有講到咁高質
啲畫面係唔錯
但劇情老土又唔合理
啲屍太陽一出就停哂啦 班人又話要燒屍
跟住係到食野 玩 搞到日落先話唔夠時間燒？

日落推住部馬車既時候
成個森林淨係得車後面有喪屍出黎追
前面係唔會有，好野

同意

明明開頭一男一女可以襯日頭綁住40~50隻喪屍
但之後有幾十人, 竟然只守不攻,
然後稻草果part 就開無雙幾個打幾十隻喪屍, 一劍一件

前面都可以話大家第一次見喪屍
唔識/唔敢處理
（其實話好多人驚死偷走咪算囉）
但無雙嗰度真係膠膠地
三條友對幾十隻都毫髮無損
一路仲以為跟班會被咬

要幾凍先可以活動
明明朝早個口個個都凍到噴煙

個醫女有解釋點解開頭唔消滅佢地
佢話佢地好似佢家人咁，所以唔忍心
同理醫師講過有生死草就有機會救得返
所以佢一直搵緊

只不過佢去錯地方原來凍谷有兩個

點知佢地會點出返黎

無結局on9

啱啱睇哂，超好睇

你就戇鳩
都未撚做完

老老實實我以為佢會有一幕影住凍谷湖外面堆屍，結果得啲影
成堆屍密密集集咁圍住個湖應該好得人驚好震撼

最尾兩邊個表達都好好
睇唔哂喪屍個樣, 但個氣氛出哂黎

不過我嫌出太早出太多喪屍
應該慢慢加上去好睇D

下季似著重個起源同角色間既爭鬥

希望唔好出咁多季,
一陣出到變日常生活劇, 愛回家咁

walking dead

上面講左個原理

真係三季maximum

缺點：故事唔係小結局，唔知要等幾耐先有下季⋯⋯

佢咁多代表作輪都輪唔到sense8啦

有喎，打死咗仲畀車轆過

唔使綁,日頭佢哋自己䁥入去
醫館本身入面反鎖，喪B唔識開，兩條友只要lock咗個阿伯入櫃，爬到出外面再加嘢封住就得。

幾十人攻返出去做咩？男弱殘兵

一劍一件冇咩問題，TWD個黑妹直頭切菜咁
都係有救兵先冇滅團。

官兵發現果陣唔係綁住左架咩

佢堆得啲屍入屋底都唔燒晒佢

個皇帝死同變屍都唔見得人要收埋 點解唔隊死佢就算數

......

丞相

D屍係天光之後自己衝入屋底
女主角咪講左唔燒係因為以為有方法可以醫好+班人係持律軒既病人，有感情

又係大愛撚害死人

睇到第六集 個女主響尚州搵到生死草 同班死屍製作點 唔通世子個老師先係幕後主腦

鬼唔撚知咩 依加先拍緊 20年先有呀傻9

依條撚樣一定有古怪

覺得世張老師同今次outbreak無關
不過成個人都好似過份正義

咁你就咪撚話冇結局啦傻鳩
冇結局同未有結局係兩回事，中文都唔撚識用

所以比人話兒登係冇錯

應該係火燒後爛

岩岩一之
次過追曬6集 幾好睇

綜合各C兄C姐同自己諗法

1. 繼后M到,所以要燒衫唔比人知, 有機會係小產或者扮大肚, 但係真相無需理會,反正燒衫果刻既劇情進展, 無人會估到係個肚假既

2.大監知道會屍變, 所以皇帝食剩啲屍, 會綁舊石沉落湖底, 而唔係埋左佢

3. 25仔九成係近身, 某程度上佢老婆比人夾左, 佢老婆肚入面果個九成會比繼后搶左

4. 三年前安炫搵醫生用生死草救老母, 點知出左事, 搞到成村人屍變, 安炫下令屠村, 正正就係永信條村, 所以永信好憎安炫, 而又解釋左點解安炫咁熟手。凍谷入面啲手鐐應該就係綁住佢老母

5. 安炫可能順便用穢土轉生搞掂埋一萬個日本仔,成為民族英雄, 而大監知到事實,所以有持無恐

6.大監話要親手殺太子, 所以佢帶去果兩條屍應該係用黎試水溫

第五點唔明

.民族英雄係故事設定, 話安炫以五百人驅趕左一萬倭寇, 救番呢個國家。但係
1永信見到個紀念碑, 對佢吐口水,
2.大監有持無恐咁話安炫唔敢反佢
3.時間綫上都幾吻合

但一萬個日本仔係被喪屍唉咁日本都會出事
無理由沒一點風聲傳出黎 指用喪屍擊退

一切都係鳩估

咁跟你個假設
有可能屠左永信條村
再餵班村民生死草
咁就利用永信條村趕走日本

同埋如果安炫發現生死草既事
三年前安炫講左比大監知
大監就利用生死草進行佢既計劃
所以大監先安心安炫唔會反佢
另一方面安炫幫世子
因為當初佢將生死草件事講比大監
無估到大監用生死草謀朝篡位
所以佢內疚希望世子可以擊倒大監

高質 好耐冇睇過喪屍劇/戲真係拍得緊張

重睇啦
得個6 集 都睇唔明，真係要驗智商

好睇！睇晒六集

我個人推斷 安炫 三年前擊退 日本仔 其實實情唔係咁

我估三年前 安炫個媽死左 佢搵左李醫師去復活呀媽，結果，搞左大頭佛，引發喪屍瘟疫。結果海源氏出兵幫佢聯手平息左，並封鎖左消息，並改為 安炫500人擊退日本兵。

所以安炫欠佢人情所以唔敢反佢，亦解到點解安炫唔怕喪屍，同知點殺。

點解個判院比夜鬼咬左都咁正常

2 皇帝食既係唔會屍變，屍變係因為食過皇帝食既屍變種出黎

而家皇帝死 世子就做皇帝
所以要等個正室個仔出世
皇帝先可以死

剛剛睇左youtube嘅拍攝花絮，記得其中一個演員/工作人員話套劇其實想講Hunger

上層嘅達官貴族就渴求要權力，下層嘅平民百姓就只求一餐溫飽，死去嘅喪屍就想要人肉

係，一開始第一批喪屍係食左丹兒既肉而變異，之後喪屍病毒就可以經咬去傳播。

海源趙亦係牢房試驗左

咁做乜要綁石頭揼落湖?
其實我有懷疑過套劇自打咀巴

揼落湖係方便處理
唔係挖地又唔洗燒
綁石等條屍唔浮返上水

你講個大反派?
如果係既 係因為佢斬咗自己隻手 之後就無事

咁其他夜鬼又唔攻擊佢？

佢其實已經係 但佢斬咗自己隻手啲屍毒可能未上個腦
所以佢仲有自己既意識 半人半夜鬼咁

唔怪得咁勁 又唔怕痛

其實皇后有冇大過肚都唔關事啦
點都會養定班大肚婆係度
唔通真係去搏生仔唔生女咩
show埋冇大肚係等人容易d理解為咩養班大肚婆姐

一直都太陽出嚟就有得抖，依家又話係溫度影響

一向都無特別說明喪屍幾時先會起身攻擊人
日出日落係佢地推斷出黎，但有如果你有留心睇一早就暗示左佢地估錯

1） 第一批屍由持律軒運到官府到驗，個陣天都黑齊曬但都無話立即起曬身去攻擊人。

2）第2幕係 主角帶領一班市民 趁入夜前 趕去持律軒 個天未黑齊，d喪屍已經起身追男主角佢地。

重睇啦

未必唔會變
太醫提過某人(佢個仔？)發病個時發足幾日燒先變屍，同今次情況唔同。我估應該太醫個仔以前曾經比皇帝個種屍變者咬過

真係好高質
拍攝手法 化妝 特效 絕對頂級
個故事仲要唔錯

被皇帝咬/食 唔會變
如果會變，成個湖d屍走曬出黎

但世子細細個果時安炫已經教佢要做皇帝

唔走出黎係因為1黎沉左水底
2黎屍唔識游水, 開頭追世子跳落海果D都沉哂落水底

比皇帝食係唔會屍變喎
丹兒咪冇囉
至於點解掟落湖而唔係埋就唔知係咪有咩伏筆
又或者日日埋屍係皇宮入面會太張揚掛

時間愈耐，肉會霉爛，綁鐵鏈隻腳會斷，最後浮上水面，之後爬上岸。如果條屍係沉底就唔洗綁石頭。

應該咁講，丹兒死後，條屍出現個幕係日頭，條屍唔郁係正常，唔知有無屍變。

但根據其他喪屍咬完人後，受害人通常無幾耐就會屍變。
相反，睇反大監捉人去餵皇帝個幕，條屍俾佢食咁耐都無變，可以推測 經皇帝咬唔會變。

醫師講左丹兒仲係皇宮(經歷過夜晚)果陣冇事

其實只不過唔想比人知皇帝食人姐
諗住拖到皇后生果日
不過大監個仔死左之後 唔撚埋 照比個院長睇
話皇帝發狂 但佢仲係皇帝 呢下高招

Btw 個大監做得好奸
之前睇七號房的禮物已經好鐘意睇佢

但重點係佢點樣拎到個封 佢有打手指模既謀反信？好似無講？

個問題係皇帝變喪屍都唔得光架啦,咁同死左冇分別

唔記得第二集 男主好似有認打手指講左比手下聽
再加上要搵醫師問日誌單野
先起程去東萊
抄班儒生家搵到好似

第四集大監爆seed 話皇上仲發緊狂
代表佢仲未死 佢仲係皇上 而反將院長一軍
而家只不過等皇后生仔

咁所以佢先幫世子 知道世子可以拯救朝政

大監利用緊佢係喪屍仲識郁 反駁晒話皇上駕崩班官
等到皇后有仔就會封自己個仔做世子 先再殺皇上比自己執政
有咩咁難明

但當時安炫老媽未死，依家有痛腳/人情係大監手上就唔知係忠定邪，你見安炫係會守孝既人，就顯示佢係重情義。所以一定會還返俾大監，之後再幫世子

有痛腳 但佢幫世子大監都唔知
捉世子班人比安炫殺死晒
大監只知係世子殺

應該會知，因為佢知世子去左揾佢，而且知安炫係世子既老師，只不過佢唔怕佢地姐。

世子身邊有個25 安炫做咩都比大監知
安炫都知自己被人監視住
痛腳就應該只係安炫發現生死草件事比大監知
大監隨時可以拖埋安炫落水

完全冇悶場，超推介！

25仔係邊個就仲未知，當初知太子微服出巡就得佢個貼身護衛知，所以最大嫌疑，因為佢仲叫老婆去大監個邊會有人照顧佢，但可惜唔知原來係死路。

痛腳其實都好明顯，例如，李神醫3年前都用過生死草，安炫老母3年前死，安炫領軍500人擊退日本仔，安炫唔係第一次見過喪屍，熟識喪屍弱點，大監有安炫痛腳。

好快睇完了

即係有可能 安炫用生死草 復生過自己老母

無講但各種線索話係

好撚好睇
6 集唔夠喉
好想快啲睇第二季

利申： 不嬲唔到韓劇，只睇美劇

格局好大

日頭唔郁可以見人

無錯，仲有講話皇帝重病昏迷緊。

點睇到永信好憎安賢

無嘢了

有無人覺得王后垂簾聽政嗰度，件衫大大個雙喜花紋好唔協調

日頭唔郁個陣同死屍冇分別

古人儒家思想觀念死後要土葬先叫入土為安
唔知同唔肯燒屍有無關係

溫度低先出沒？

無關
最開頭唔燒係因為醫女覺得可以醫返佢地
到大爆發之後係因為唔太多燒唔切
個上等人廢老就因為要留個仔全屍唔肯燒

好多年無睇泡劇，上一套已經係未生，呢套堅高汁

李神醫講左有解藥，可能搵番生死草可以解番個病
醫女先上山搵藥
所以先困住班屍
而且李神醫都變左屍

垃圾阿婆 人見人爭 帶隻屍上船 一獲熟

永信同黃浩然咁似樣

我覺得永信似龍心

我都覺

係 好結婚feel

呢個廢老真係一出場未講嘢睇個樣就已經好乞人憎的，塑造得好好

屍殺列車又係有個阿婆係咁樣，不過佢係睇唔順眼班人咁自私先放班喪屍出嚟

屍殺個阿婆係無做錯
比我可能都會咁做

點解第一集主角係間房見到皇上係走廊行嘅影？皇上唔係一路比人鎖住？

意外地被人鬆綁左

真心覺得班屍先係主角

第一集唔錯 但之後發覺d劇情好tbb下...
好似除左主角班人 全部都係無腦
特別醫女出來同個官講班人會返生咬人個幕 解釋極都唔到point
又係個d"你聽我解釋先啦" "唔聽 你都on9" 個d劇情
明白要突顯主角英明 但都唔洗叫其他人演到on99咁

以前民智未開，啲知識分子同貴族睇唔起平民，唔信佢都好平常，再加埋個官新上任，仲要靠關係先做到官，任啲下屬舞都正路呀，咁樣表現出嚟無問題呀

你講得通 但我覺得唔應該由觀眾諗咁多去自己解釋 一係個背景寫清楚當時幾腐敗 畢竟唔係個個都對韓國歷史有認識

仲唔夠清楚？一開始就影佢地 幫新上任既海源氏洗塵
日光日白飲酒飲到貓曬，又有人跳曬舞
唔係有人死都唔返去衙門睇咩事

仲要先前先講 郊區窮到要食死人 都已經好常見

應該唔知佢實質點死呀？

真心膠？

王如果而家就死
因為孫未出世
就要比世子做王
唔殺王就仲可以比人睇到
王未死只係病

我都覺得呢樣野好on9...
王死唔死根本冇所謂 佢點都可以封死唔俾人去睇

根本佢就掌管左啲權力只係差個藉口俾自己正式掌權 要做到邊個想知王有冇死就即殺都冇人敢反佢啦 成個朝廷得幾條友唔聽佢講野

係都要個王係度扮屍話佢未死

同埋條女根本冇仔...咁求其搵個細路話佢生左仔 之後由得王病死咪得

正常人都係諗呢啲野 根本冇可能搵到用生死草整隻屍出黎吊住王條命...

你惗錯左
生死草變屍應該係意外，本來神醫都以為可以復活到王

至於趙氏係咪真係大權到完全唔比人見王，我抱有懷疑

生死草之前打日本仔用過啦 500人打唔記得左幾萬人

佢權力大到可以話世子謀反 下令叫人追殺 平時上朝聽政下命令封邊度封邊度
同埋一開始早就搵人封曬唔俾人睇王同啲藥房日記

後尾根本就佢自己手痕要放人入黎

神醫好似有講過有d野係佢意料之外
但唔sure係講生死草會變屍定屍咬人會傳染

至於趙氏唔係權力大到話世子謀反，而係世子真係有做，重要比佢拎到證據，同埋佢個仔未死前，佢都只係要捉世子

趙氏權力大=/=可以篡位, 名不正, 言不順

所以要"養"住王, 發施號令, 等個孫出世 + 收埋世子皮

王后應該流產了, 佢老豆都俾佢昆埋

後尾有俾大臣見王

永信唔知，佢只知死人無可以食，窮到無得選擇

一型喪屍 (唔會傳染, 王 + 三年前打日軍用果種)

二型喪屍 (會傳染, 新物種, 吃丹兒肉先出現)

三年前 我覺得所謂既日軍先係喪屍，
500人打過萬喪屍

應該唔會, 槍神對個碑吐口水, 加上國丈話有安炫唔會反佢, 痛腳 - 黑歷史(犧牲槍神果條村村民, 變哂喪屍打倭寇)

我覺得係 安炫有痛腳係佢手 三年前佢死老母玩生死草玩左個大頭佛出嚟，全靠海源氏出兵幫手，同埋封鎖消息。
可能平亂期間害死左永信成條村，所以先係佢嗰條村甩咗個碑，紀念安炫佢平亂有功

因為如果王死咗，咁男主角就會順理成章做咗王

大監帶班大臣去王個度咪講左
國君冇死，只係變左喪屍，唔可以當駕崩

但點解永信唔食？明明係佢自己反駁醫女話窮到無得揀，要食死屍

佢唔係唔食，係無得食，
佢負責煮，煮好派完俾人食就俾醫女發現佢煮死屍就捉左永信入貨倉屌，屌完打算出返去就喪屍爆發。簡接醫女救左佢

唔好問點解煮緊期間點解唔偷食少少，因為劇情需要

唔係好搵到永信真人d資料

睇呢個post真係好攞命
成班人都唔知有冇睇定係冇腦
咩都要畫公仔畫出腸先明
仲話6集嫌少唔夠喉
得6集都可以睇到咁出10集容乜易諗爆佢地個頭

淨係搵到佢叫金成圭

六集已經討論到咁多野，希望後續唔駛等下年喇

請問邊集有講安炫老母3年前死左？

講安炫守孝個集

Thanks搵番黎睇先

LM

最後一條 佢提到溫度會影響喪屍活動前幾秒
地下d水氹 反射左好多屍郁緊

剛剛又重刷一次 真係好好睇

好睇呀
係唔明日頭咁多時唔集體去燒屍.......

同埋有幕係性病佬匿係屋底
之後有滴屍血滴落佢塊面
之後就開始話佢有病
可能日後有D野

好彩岩岩先煲完 等多一個月多啲就有第2季睇
想知醫女係冰谷可以點樣走
比班屍圍住晒

其實當>20度啲屍就瞓教咪得 韓國日夜溫差都有呢個range嘅 套套喪屍片都有小小bug架啦

準備岀新一季

知唔知幾時出？

超期待

13/3

預告已出

好正呀
btw會唔會又會分多幾季

之前講左得3季

3月13 出新一季

正呀屌

仲有全智賢應該會在第2季短暫客串

13號有得睇

第2季最新預告，最後一幕係咪全智賢？

邊到有全智賢？唔知佢角色會係咩呢？
個預告好有feel!!!

呢個？ 點睇都唔似

下星期就播，冇人開新 post

好似話臨尾出一出，第三季先做主角

製作特輯

仲有4日就上架

終於出

好緊張

安絃如果係鬼，趙生派人來捉世子時駛乜出箭手幫世子解決佢地

隔左一年，有少少唔記得第一集細節位，只係記得大部分general故事

想問下係咪今晚過12點，踏入13號就即刻有得睇？

一般更新都唔係十二點即有
唔大約知幾時
一般都係放工番到屋企有得睇

13號啦 點解仲未有

13號啦都仲未有
仲諗住煲一集先訓

我都係咁諗

一向都唔係搭正十二點更新嫁啦
訓一覺先知

岩岩睇左，真係未有，諗住幾集先訓

仲未緊新s2啊幾點會有啊

唔知lunch前唔會唔有
可以食住lunch睇一集先

利申：啱啱重睇咗次

仲未有wor

有喇

可以一次過睇6集

出左喇

唔好劇透住

睇晒了但係，無第一季期待第二季個種感覺

咁快邊季正啲

自己睇啦

又要等,可能太期待反而冇第一季咁出色,第5,6集好睇少少

我覺得s2第一集都已經好緊張

最尾果幕鏡頭係咪全智賢黎架？即係第三季就係著墨佢身上啦 嘩屌呢套野真係越黎越痴線

最難睇喎後面果兩集

最後佢(她)係點得到啲生死草
利申 非劇透撚

雖然有d 誇張,但叫做有多d 動作畫面

睇完lu, season 1好睇好多

點解知道邊個二五都唔殺佢 要加佢戲

睇緊第四集 想講女醫師係埋on9要係海源趙氏既地盤救活趙學柱 咁埋等於重新幫太子樹敵😅

似係想研究個病毒

我覺得頭幾集都好好睇喎
可能講多左宮鬥少左zombie
但都幾緊湊

全智賢

同意你個講法
第二季都好睇
但係個故事發展冇咁吸引

第二季係解第一季d迷 咁梗係無睇第一季嗰陣咁多思考位

期待第三季